我有一個夢想

就係全世界人類都可以無痛咁死哂

Gchi

431同肥仔死就夠thx

uison9son

同你有仇？

Uison9mom

咁啱嘅 我嘅夢想係安樂死

係

人既存在都係痛苦既就算幸福都係造成其他人既痛苦
有價值既人少之又少，大部份人都係制度既奴隸冇存在意義
存在又會為地球帶黎破壞
為左自己，為左世界
人類就應該滅絕
死左就唔洗再面對世界既醜惡黑暗
對地球又係好事
全世界人都有你既自覺就好

咁你下一步諗住要點做

希望有多d人有呢個理念先